如果疫症發生喺call機時代會發生咩事？

我喺度諗如果疫症發生喺資訊未咁流通嘅時代，會變成點？

收音機囉